# UI

### Palette
> Die **Palette** ist eine UI Komponente, die alle Properties aller Entitäten aus dem Metamodell bereitstellt.
Die Properties werden dann verwendet, um den FlatView's entsprechende Spalten hinzuzufügen.

TODO
** alle Entitäten mit ihren Properties
*** D&D zum Hinzufügen eines Elements zur (Spreadsheet) View
